新鉛水邨葵翠邨班居民又係講唔正廣東話

我寫包單，白鴿搵到有問題，最後班on9區議會、立法會投票投比民賤聯

公屋個個都講唔正廣東話㗎啦

係咪有好心人特登整 d 鉛水俾班150蝗飲

搵到有問題係好事

但係有咩補償先係最重要呀，

派水比我呀唔該晒囉， 但係水本身係我應得嘅

可唔可以學吓人上進啲派餅派粽呀廢柴